新手一問

美國減息點解銀行股會跌？

銀行賺少左
完

因為太多人買滙豐